呢排熱一留汗就皮膚敏感

夏天一流汗就會就會成塊面，頸，手紅卜卜咁 勁尷尬 仲會好痕
但係又無好似人地濕診咁出水
有無巴絲都係咁

我主要係條頸
就算係咁抹 但yip得耐都會痛

same, 有時會甩皮
其實係咪濕疹

我未去到痛 但係會痕同埋圍住條頸紅
你有無睇過醫生？

我某d位置例如額頭 鼻兩側會 跟住想整走d皮就會勁紅又痕
唉真係好影響心情

其實我都有諗過係對自己汗敏感
但係明明由細到大都冇呢個問題，係呢幾年先發作

似係脂溢性皮膚炎
利申：我都有

每次痕我都唔R 去沖水過一陣就冇野

點解決？

其實冇得醫 只能夠同佢共存 但隔一陣又番發真係好困擾 仲要喺塊臉到不過之前都有巴打開過po討論過 你可以search下

去d有射燈嘅地方已經身痕

有個fd試過，見過個營養師之後好番好多

thank you 巴打 搵搵先

我比太陽照都會 所以都盡量避免戶外活動

我都會 面 頸 心口 背脊會紅
然後有時會痕 愈r愈紅
次次都會比人話你塊面紅晒喎

我仲要係紅到一達達咁

我都係條頸夏天出汗會紅咗一撻撻
好似咖哩雞咁
個膚質變到好鞋
但唔痛唔痕 無咩影響